恒生管理學院管理學工商管理系會，係沙田食緊雲桂香個班

可唔可以靜柒啲？
知你讀痕大上莊好撚威啦
個候選ev啊劉先生仲大大聲報full adress
醜唔醜

唔敢當面屌？

夠薑咪行過黎屌我囉，睇死你條毒撚都係死死地氣咁繼續食米線

成店人都閪哂面
仲好意思嬉皮笑臉
痕大啲人知醜架咩
知既唔會大大聲報full address兼覺得好撚自豪啦

即係唔敢

咁你唔當面屌？

食雲桂香咋下嘛？唔係食法國餐呀嘛，嫌嘈買外賣翻屋企食囉

大大聲屌鳩左啦 一班比一班唔知醜
幾屆莊都咁撚幼稚

屌 樓主冇賓周既 上黎屌有撚用咩

我係買外賣 門口班上莊一樣唔知醜
笑鳩你痕大仔仲笑口西西

點樣大大聲屌
係咪同佢講"唔好意思可唔可以細聲"

咁佢點應你？

咪同人估係唔係痕大inaug完啲傻仔嚟
點知就即刻有人背full address
之後大大聲笑鳩佢地第時出嚟做倫敦金
班上莊笑笑口唔出聲 轉話題

30幾個痕大仔有幾個等緊野食上左嚟？不如回應下係咪覺得自己上莊好威威豬要大大聲話比人知

啱先見到

型到

全部企起身，企起身，full address 背過幾多次呀？

痕大萬歲